呢間餐廳係咪種族歧視？

Sorry Sorry Sorry Sorry
Nigger Nigger Nigger Nigger